VERSION 3.1 - YELLOW SUBMARINE - NOVEMBRE 2018 - https://github.com/pixelhumain/co2/releases/tag/3.1

    Navigation facilitée
    Nouvelle page d'accueil
    Système de notification mail
    Panel administration
    Filtre "type de publication"
    Émotions
    Gamification


VERSION 2.9 - ALCYONE - JUILLET 2018 - https://github.com/pixelhumain/co2/releases/tag/2.9.9.9

    COstum : personnalisation de COmmunecter
    Survey : formulaire personnalisé et intégré
    Notification des petites annonces
    Améliroation du filtrage


VERSION 2.8 - KON-KITI - AVRIL 2018 - https://github.com/pixelhumain/co2/releases/tag/v2.8

    Propositions multichoix
    Sondages dans le live
    Partage de recherches
    Création de channel


VERSION 2.7 - NAUTILUS - MARS 2018 - https://github.com/pixelhumain/co2/releases/tag/v2.7

    Moteur recherche unifié
    Module Ressources, Besoins, Services et Compétences
    Accès rapide aux Espaces Coopératifs
    Graphe de votre activité


VERSION 2.6 - CO2 - SEPTEMBRE 2017 - https://github.com/pixelhumain/co2/releases/tag/v1.2.7

    Espace coopératif
    Chat intégré
    Albums photos
    Librairie
    Gestion des rôles
    Traduction anglaise
    

VERSION 0.16 - INTERACTION SIMPLIFIÉ

    Nouvel interface Ajout de membres d'une orga
    Fonctionalité : Autour de moi
    Simplification des formulaire , intégration de dynForm
    Refactor Element : unification du code, Element devient le parent de tous nos types standards
    Refonte du menu de gauche
    Refonte de la recherche, et recherche par type
    Amélioration d'architecture, utilisation des themes et SOC (separation des concerns) un ex : Notragora
    Générateur d'iframe pour sortir une carto personnalisée
    New Element Type : POI : point of interest
    Moteur de Recherche sur DDA : débat et actions
    Refactor de la localisation
    Pouvoir ajouter plusieur Localité sur un élément
    Ajout des QR codes pour interagir avec communEvent


VERSION 0.15 - INTERACT

    Refonte interface basé sur les propositions pertinentes Nuit Debout
    Page Live
    Section 'En ce moment'
    Multi Tag : Moteur de recherche par tags globalisé et personnalisé
    Multi Scope : Moteur de recherche par localité géographique globalisé et personnalisé
    Moteur de recherche : croisement multi scope et multi tags


VERSION 0.14 - SEE

    Refonte interface DDA
    Documentation
    Open Data préférence
    Moteur de traduction, pour lire et convertir les sources externes ( ex : Open Agenda )
    Open Edition ubiquité en préférence
    Mentionner qlq'un dans une actu/News @someone
    DDA : Ajouter un Framapad
    Archiving : discussion, decision et action rooms


VERSION 0.13

    event refactor
    no organiser : if you just want to share an event you're not organising
    added subevents : if an event has a program with multiple sub events
    open edition sur event
    refactor city chooser
    delete and update comments


VERSION 0.12

    amélioration du systeme validation
    refactor et ajout des images sur les news
    réintégration du module de vite et de discussion
    module network , communecter en marque blanche
    refactor de la structure des cities et des codepostaux
    intégration de divers de data , makery, bretagne Telecom, commun59, service public
    système et admin de modération
    refonte et design de mail
    gamification avec les actions


VERSION 0.1

    Ajouter des citoyens, des organisations, des projets et des événements
    Annuaire Personnel
    Double Design : Web + Cartographique
    Prototype Mobile Meteor
    Page Ma Ville simple en mode annuaire local
    Mur d'actualité pour toutes les entités
    Système de notification
    Viralité : connection avec GMail contacts, import CSV (invités, membres, contributeurs)